黑店髮型屋 amazing 5 salon

話說呢間黑店ig 寫住
$700 任揀三樣
咁我dm 佢問剪 染 電 係咪$700
佢話係 無額外收費
仲強調明碼實價

之後去到間salon 時
我話係 剪 染 電 $700 果個優惠
咁佢開始剪 剪剪下突然講
無得又染又電
除非加錢做treatment
or 加錢做隻好d 牌子既染 電先整到
我話 但你地寫住$700 任揀喎
條撚屌tb 髮型師話 你唔做treatment
我揀硬幫你電完一定電左好似無電話
無得咁貪心嫁喎

最撚仆街係佢開始剪時 先講唔得
佢未剪既話 起碼可以揀唔剪 揀treatment
一樣係$700
所以擺到明全心呃錢
仲要 佢幫我剪髮 剪左五分鐘都無
hea 撚到仆街
仲要態度極閪

仲有樣好撚古怪既野
就係棟大廈寫住佢地果層叫 日系梨花salon
即係同佢ig 店名唔同既
唔撚知佢地係開大量唔同店名既ig 定點

如果見到ig 啲 salon 有優惠 乜撚野幾錢 任揀幾樣果d,
睇清楚佢地最後講地址時，
係唔係 尖沙咀赫德道11號 利就商業大廈6樓，唔排除呢間黑店開唔同ig account 改唔同店名黎呃人

幫你推吓

事實上好少人電同染同一日做
一嚟髮質未必話好健康
二嚟一下子嚟咁多嘢 頭髮都未必負荷得到
除非真係加個treatment 落去
但你清楚表達自己想剪 電 染
間公司唔事先講清楚 做做下先嚟講真係好仆街

我自己做緊師傅
收得唔貴 但係你700蚊3樣真係太平
肯定唔係比shiseido你
平均一個顏色要用shiseido都要600-800(短髮)
公司shiseido 電髮都要900
認真 呢d價錢 計唔到數

改左名做 a5.salon

地址？

應該係同一間 ig簡介一樣